發覺叫親Joe都係垃圾

Joe Biden (唔使解釋)
Joe Lam (都唔使解釋)
Master Joe ($1)
Joe Gomez (冇碰撞都可以搞到收皮，本身都唔係勁)
Joe Hart (英格蘭龍門)
Joe Harris (自行離隊)
Joe linton (紐卡素神鋒，英超1G)

劉祖廸？

judy同joe唔識分？

Master Joe

唔係 lau joe dick咩

Joe bloggs

咪講咗

Josh Hart

Joe

Joe Cole?

Joe Cole

Black joe

joe lam?

樓主盲反頓哥

見到Joe Lam忍吳住笑左

josh smith?

Joey Yung
離題一下

林祖舜

鷹王joe johnson都唔識

Joe Yeung

Joe kobe

佢唔算最垃圾，唔特登講

joe malone

Rojoe 盧祖

舊登ceo牙joe都垃圾？

咁又Joe又David嘅係咪終極垃圾

10點幾，ching住俄羅斯(中科雷姆斯克)

Joe Yeung (遭殃)

真，仲有高登CEO個牙Joe

Joe Lam 都有兩個啦，仲要兩個都咁垃圾…

Joe go

梳 笑撚左又笑撚埋右

Joe Rodon

Joe Junior

自己唔識玩話廢

JoJo Wu?

Jojo

Joe Mama

防低攻低, 無乜用既小角

Isaiah Joe算唔算？

tonick 首歌嗰個
btw,幾萬人都係同一日申請

隔離登個垃圾joe

咁叫JO呢？

迪哥勁高質

第一時間諗起$1 Joe

林早洩好似都叫Joe

Joe Lam咪係囉

Joestar #wail#pi
我都覺

以前公司有個manager 叫Joe, 全層200 人都憎到想佢死

GI Joe第1集神作之後變垃圾

Masterjoe?

咪joe lam囉

從來不相信一生一愛侶

Joe Sit

問問master Joe 我有些困惱 小小的宇宙多麼深奧

Joe yuri

joe junior?

Chan都係

認同 識親都垃圾

Joe Exotic

Joe hisaishi ?

Joe cole玻璃腳

正想講

佢哋有冇做過愛

人地叫 finn 唔係joe 唔係judy
fat chan ed

Joe cheung

成個論壇輸左都唔夠？

02黎計咪又係俾人sm

Joe exotic

Joe
中譯: 糟

1蚊joe

joe 糕耳？

偉大既Joe國

Joe我屌你

Joule (焦耳)

睇黎你都係叫Joe

很想念她

牙燈美國總統嚟

唔好同我TalkShit

究竟呢條女有冇飛到釘?

gi joe 秒

joel embiid?

代代結局都係死

Joe 晨

Joe Tay 黃到金

Joe chan

Rojoe

Joe Shi

Joe Yabuki
俾人打幾鎚死鳩埋
渣ga

細個第一次玩就係用佢
狂㩒輕拳就會連續打但扣勁小血
啲炮又係短距又低攻
超唔使講 勁容易防